我要屌撚醒你哋班左膠

隻狗撞完人有幾十萬落袋
（唔知撞完人先知有錢收定有錢收先去撞人）
有個手足就冇咗兩隻腳
你哋對唔對得住手足 對唔對得住自己良心？
驚輸民意 輸國際戰線
就幫手錄低證據 幫手做文宣解釋返件事起因
講埋警察包庇 等全世界明白就夠
唔撚係幫班撚樣解圍

勇武用神獸個陣唔該搵人兜後面先 唔好被人走甩
拉走左膠check佢哋係咪臥底